遊 行 市 民 普 遍 不 接 受 林 鄭 月 娥 致 歉

在金鐘普遍集會的市民普遍不接受行政長官林鄭月娥向市民致歉。

有市民說，林鄭月娥非常高傲，根本沒有誠意認錯，批評她只是發書面聲明，如果她真心承錯，就應對著鏡頭道歉。

有市民認為，林鄭月娥只是承認工作不足，反映她仍然堅持修例沒有錯，亦沒有就警察過份使用武力而道歉。

對於政府在新聞稿指「已停止」修例工作，有市民形容「語言偽術」，認為「停止」即之後可以「繼續」，堅持必須撤回修例。

有市民說，林鄭月娥不單管治威信盡失，而且拖累整個政治團隊，需要問責下台。亦有市民說，林鄭月娥下台能夠為市民消氣，但她只是一個傀儡，以往的所作所為，令市民受到傷害，不會因此消失。

香港人要求！
1. 撤回送中條例
2. 無條件釋放示威者
3. 重啟政改，實現雙普選

唔可以放虎歸山